# Combsort

Ce programe compare la rapiditée de tri entre l'algorithme [Comb sort](https://en.wikipedia.org/wiki/Comb_sort) et [Quicksort](https://en.wikipedia.org/wiki/Quicksort)

aprés plusieurs éssais, le Quicksort semble l'emporter la plupart du temps, le combsort reste toutefois une belle découverte